(反思)發夢有感 所有人同我入黎!!!!!!

每次發夢都好 大家都要知道前線係付出好多
又頂住狗俾時間我地走
好多時 落到場 前線就冇咩時間睇電話
例如今日 有人聲稱"前線話1930一齊走"
我見到既現象就係大家就係擰轉身就走
大家要知道 有時聲音係未必聽得好清楚
大家係應該捉住前面既人 再慢慢退後
咁樣先可以減少到有人落單既機會
如果前線唔郁 我地唔應該就咁走咗去
真係一個都不能少 齊上齊落 好嗎
利申 和理非

推

自推十次

其實走都要商討下問下前線意先
走都要慢慢走，唔好掉低前線

岩呀 大家次次都擰轉頭就跑 咁前面果班點算